哇屌，啱啱tvb 出左首撐警歌

真係好難聽